江蘇幼園爆炸原來凶手係不滿大陸政府而自爆, 唔怪之得中共咁緊張

正常出現，正評合理

見到首詩
諗起
清明時節啪啪啪
路上行人啪啪啪

英雄

兩人犯罪兩人爽，講得幾啱喎

反啦反啦 全都反啦